發現驚世密碼：1919西班人流感 2020武漢肺炎 2121？

旺角阿伯啟動公程式

有命去到2121先算

電腦大爆炸

1818呢

1717？
1616？
1515？

沙士2003喎，仲有伊波拉呢、愛滋呢？

有名你叫COVID-19
做乜屈鳩人係2020

太空愛滋

宇宙肺癌germs

你要十年/廿年後出世嘅人先有機會睇到2121年

[選戰 = 統計學] 立法會直選，有冇七成議席，就睇你地有冇膽量

咁西班牙流感都1918